影啦影啦 依家影出禍啦

想講
見唔見到依幾日有幾咁多人需要拍片影相支援
「邊到邊到幾點鐘有冇人拍到片！急需片段！」
其實拍片影相 係無問題
問題只係在於你點運用呢d片段/相
影到人大頭既 唔好po上社交媒體啦拜託
社運唔係比你用黎打卡既地方
如果因為你既打卡而令手足被拉
你過唔撚過意得去
有目的地去影低環境比frd睇又另計
影定用黎做證據用黎幫人
就更加要
講到口臭都要講
你班撚樣咪再一見人舉機就屌柒人
提醒手足唔好影大頭唔好亂po上網就夠

btw標題黨 sorry呃左你入黎 多謝你睇哂

禮貌少少你班撚樣 屌你老母

講啲啱
唔可以一概唔俾人影
大家提高警覺，適當地保護自己就得

影完就算唔擺上網
比黑警拉左解鎖一樣出事

應該要係有事先影
平靜嘅時候你影乜春

其實唔係驚手足累事
而係唔想俾機會啲藍絲蝗蟲粉蛆國安篤灰

仲有
講咗成個月【拒做標題黨】
都係唔聽
你都係重新開過個啱標題嘅post啦

沉post

我覺得 無事既時候盡量唔好影 但有人影都唔好屌 最多好聲好氣提一提 大家都係戰友無必要搞到鬧交

但係見到前面有狗或者有疑似便衣就一定要影 同埋注意個人安全

都諗過會唔會引起咩混亂恐慌先起呢個title既

同意，其實需要片

需要既時候影住 冇人會屌你 邊個屌你得地屌撚翻佢！

推

1

2

有冇人幫手推下 有點寂寞